一張五百蚊的奇蹟

癲

All in 泰國

我望向未來，只見一張500蚊無火自燃，化作馬會草皮一寸泥土

1秒蒸發

算啦好嗎？
見你開咁多賭post
有邊次算成功

玩撚完confirmed

尊重

50蚊買下樓主對家先

跟樓G注大波10蚊

買完大波先睇到e個post

唔想樓主不斷浪費左自己既才能係唔適合既地方